
                      Muy buena película, a mí me gustó mucho la historia muy original y la actuación de las 2 actrices principales (Malena Alterio y Marilyn Torres (de Cámara Café))tb. es muy destacable, hacen de ella una película muy recomendable.
La película es muy amena, la historia engancha al público y juega en la línea de una tragicomedia, dejando un buen sabor de boca.
Merece la pena verla!Si quieres verla, ve esta semana que para la próxima seguro que ya la retiran, ya sabemos que las españolas sólo están 1 semana en cartel.
Yo he tenido la oportunidad de verla en el preestreno y nos ha encantado, la sensación de la gente al salir tb. era buena.
Espero que os sirva.
Si bien es cierto que muchas veces debido al marketing y publicidad y presiones del cine made in Hollywood las películas españolas pasan casi desapercibidas (desgraciadamente) en la cartelera, el nivel del cine español en los últimos años es muy alto.
        
            